有無邊套戲你每次睇返都會令你諗起一個人

雖然呢套戲整體唔算好高水平
不過有時有D戲 坐係隔離陪你睇既果個人會令到套戲加分好多
記得當時睇完套戲
你問我「如果我有日消失左，你會唔會好似男主角咁樣搵我？」
我當時好傻咁答你「我唔會比你離開 」
當然呢個網絡發達既年代 一個人好難完全消失
不過都再無勇氣去SD出果個MSG 打果個電話
雖然我地經歷左好多野 但最尾都無一齊到
你都已經有自己既生活 有自己既另一半
不過我仍然每日都有諗起你 無停過
王家欣，你喺邊度？

戲就少
歌先多 有D歌係某段時間狂聽
過左一排無聽 再聽返
就好似返返去個時咁...
所以事/人都湧返出黎

呢句講得啱 我果首係

睇完套戲我都不斷聽草蜢隻永遠愛著你